Гошо има `N` на брой кутии, всяка от които може да побира `K` на брой бонбонa. За Гергьовден идват на гости приятели и всеки от тях поставя по един бонбон във всяка `M`<sup>та</sup> кутия.  
Когато кутията се напълни Гошо дарява кутията и на нейно място поставя същата такава нова празна.

Съставете програма **boxK** , която пресмята колко кутии е дарил Гошо.


## Вход
На първия ред на входа се въвеждат `N` и `K`, разделени с интервал.  
На втория ред на входа се въвеждат естествени числа `М`, разделени с интервал.  
Понеже не знаем предварително колко приятели ще дойдат, за край на въвеждането използваме `0`.

## Изход
Изведете броя кутии, които Гошо е дарил. 
 
## Ограничения
* `2` <= `N` <= `1000 000`  
* `1` <= `К` <= `100` 

## Пример

### Вход:
```
7 3
2 5 3 6 0
```
### Изход: 
```
1
```

> *Пояснение*: Първият гост слага бонбони във втора, четвърта и шеста кутия, вторият – в пета кутия, третият – в трета и шеста, четвъртият – само в шеста кутия. Само в шеста кутия са се събрали 3 бонбона и само тя е дарена.